[I/A] 忍者大師 閃亂神樂 New Link - 04/02出左繁中版

忍者大師 閃亂神樂 New Link

▶繁中版官網:
▶繁中版Facebook:
▶繁中版Instagram:
▶繁中版Download Link:

▶Opening動畫:
▶巴哈遊戲介紹:

▶參考圖片:

▶繁中版 QR Code: ◀

想要雪泉泳裝但係抽唔中
普通泳裝味完就出聖誕泳裝搞到唔知抽邊個好

無人玩？

兩個一齊抽

留名

加好友

玩緊

肝緊未來蛇event

好似發緊夢咁

好唔好玩

刷左幾日....我都只係想要櫻加班開局姐

坐車會唔敢玩

冇人回應

同意

買左個ac 有櫻班，存石等爆乳了

又見到你 你係唔係大波星人

要刷首抽?

3日搵1球
造game真好

邊度有波，邊度有我

200抽都抽唔到泳裝雪泉 係唔係可以棄game了

講錯係200石40抽先啱抽到傻撚左

維護中 仲想話玩過下日版 想試下中文

多SSR同老婆就OK la
e set 泳裝係長駐

咁之後先抽佢 打多10石抽新池
同埋招好友 係game到根本加唔到街人好友

隻game咁快有外掛

diu 40抽唔中隻溫泉飛鳥
仲要0SSR

妖魔d 人點打咁高？有無咩組合啱用？

咩外掛

你睇下Event 頭幾名 用1lvl隊都可以咁高輸出 官方話會處理 但唔知會點處理

頭十都係外掛我成隊又高lv 又純陽，都係3000 名

定盡都係Ban A/C，擋得幾多個

係日本run左兩年 都有外掛

刷首抽 刷邊個pool好
見有幾個pool
好迷茫

打到第三章第九話，差啲滅團
之後發現啲女lv無升過全部1lv

6s想玩都玩唔到

唔關你事 個server 唔撚穩定 試下重裝

玩戰力 T1 泳裝櫻/未來/兩備
T2 日影 焰 雪泉
其他是但啦

其實隻game 都係睇囡換衫 沖戰力把撚咩

其實唔係外掛 係修改器 所有apps 既死症黎

抽到泳裝雪泉同一開始首抽個隻
無得一齊上場
升邊隻好

泳裝勁好撚多

有愛先玩 有冇巴打加好友

育成關刷SR經升得好慢
係咪刷活動關換SSR經 好D

你戰力夠做刷未來或者詠 果關 平均一場4-8張肥料SR
戰力唔夠刷聖誕/泳裝 有r跌 仲可以賣貼紙 貼紙都可以換ssr

如果你中撚左友情點bug有幾十萬直接抽友情都有
另外 今次妖魔祭都送唔少
最後 個別指導都有十張左右ssr

新手留名

首抽張ssr 可以抽到滿意先開局
咁都幾好

有無日版討論POST

刷左好耐呢個開得？ 不過想要聖誕雪泉

有4ssr 開得打啦
另外想問惡魔徽章係咪唔會跌？只係得戰力打得高先比？打極都係得150 個既

4張升左UR 都過唔到 奢侈制裁者 第4話

5張升晒UR
可以hea 玩了

ios del左game再裝有無得開返個save

無

最後restore返部機有返個save

邊個夠我無聊

係咪巳經無人玩了

冇中過新嗰啲SSR

原來妖魔今日完
要刷到200 萬
家下先180 萬

2000萬先岩

閃亂覺醒 係咪要齊隊先有用

好友果D 點解可以出親新pool 都見佢中
我就

我都終於有了
唔洗葡萄人喇

原來有D SR 卡都可以上到UR
現架先知 傻仔左

爆乳祭90 抽都中唔到up 角灰到喊

原本係兩備+兩奈
台版 分開做兩個pool

冇玩過日版

日版機率都係咁閪?

主線得個6章，差上級就打晒主線，主線d 石都抽唔到幾多次

我都無玩過
見官方fb留言有人講
打下妖魔 累積傷害都有石

你講完我先知原來係每日累積咁打打少左好多次

回完就打得架喇
今日連累積都打晒了

唔按章法出牌
諗住下個都有爆乳
又出返第二樣

走左去巴哈望台仔玩驚有幾癲

睇完只想講

多謝台灣朋友可以俾我玩呢個遊戲

隻game 中ssr 難到仆街中sr 又冇乜用,搞到抽野都係倒石落海

Fb 出左限時event 包中SSR
睇下你充唔充
入25石 就送兩隻 充少少就一隻

paypal 150有兩張卷？

夠25石 就 兩張架喇

聽日開鬥技場
應該俾人屈了

想問活動個d r 卡點處置好

活動卡 我通常都合到幸運無得再加為止
暫時衝到上二 鬥技場好鬼難打

巴打加你好友？連登得我地兩個玩

仲未衝完鬥技 300個

個ser 會唔會太癈
成日打幾場就伺服器錯誤 002

巴打你好友爆左

清左了
應該得了

pvp 打打下發現每日唔洗點飲奶都打到300個幣d 奶可以擺係度

上到去 win 一場 有十幾幣 好快齊300

重有人玩
後悔第一日無爆奶打夠300幣

我第一日都打唔夠300
好似280幾

我直頭得百五，太hea第二日開始先日日爆300

又有新pool

終於打完

無課或輕課係咪只抽爆乳祭最好

同問 玩左一個星期

只抽 最愛人物 或砌同一隊

唔係貪雨既都愛

花嫁d 衫好撚正

出完大絕之後個動作仲正

有冇抽到爆乳祭兩奈？勁到仆街

抽左3+1都無

這是正常 的

我抽到最後一日先趕到尾班車，大約160抽

只抽爆雨?花嫁POOL果D點睇

花嫁 淨係大絕之後果個動作 巳經要最少一隻

你一講完我去10抽 中飛烏要打J了

佢招大絕 睇到有D暈
同埋本身有隻泳裝 諗住skip
一到決鬥就發現 瀨晒野

成地

招大絕 同其他角色唔同級數，輕鬆ko 兩隻

終於搞掂

50抽爆乳1 垃圾SSR

唔重複都偷笑

有SSR都偷笑

重複 你有無試過
當你諗住終於有
我試過幾次

師兄課好多?

唔多

D石好難儲 近呢100抽得2 SSR....點搞

屌隻game 真係好搵笨，石又難儲，又難中ssr,更加唔好講中到爆乳角我50 抽抽到溫泉飛鳥都算好彩，唔係既話我應該會棄game

60 先真，有10抽係送既

雪泉唔知係佢執笠前我會唔會中到

d 爆乳角真係好戇鳩唔重課都唔洗旨意中

唔課抽得中就真係要打幾次J射落去到

屌隻game d 外掛誇張到，妖魔眾第一條友得22lv

巳陣亡

得一隻 唔係呢個新pool 既限定

有咩

有人可以一野十抽就中
有人就要300抽先中

所以有就有 無就無 算

尋日見到，不過冇cap好似一場打到8xx 萬傷害，痴撚線

官方之前講過話會刪走 完左都會核實

大家係咪都刷緊衫

鳩玩緊，刷緊閃覺料

溫泉衫衫 能不刷嗎

大把時間刷啦隻game 回體咁快

我刷左 轉蛋一半了 仲有一半

我都刷緊 仲有30石夠3+1 再抽佢老味

緋JED

刷20體嗎?

如果你只刷幣 係

成個pool 都刷完了

又新pool

呢D POOL基本上都唔會抽 除非你鐘意件3

狂打主線拎石再搏 3+1得1SSR 兩備溫泉
心態上已經好過無

又換衫衫了

用鎖匙?

係

齊了一個角 兩張限定都唔係 本身個pool 出黎

勁 抽返黎我得4隻SSR

Fb有活動
必中SSR

你買唔買

應該買gash 150 果pack

又要loop 溫泉

唔差在買埋30

只限購一次

之前你買過？

我意思買1閃光1月光

本身唔係玩飛鳥隊
唔需要了

因為PAYPAL 果pack 係30蚊 以為你講個pack

想入坑
台版啲角同活動係咪追得貼日版? 諗緊玩邊度好

買左30蚊 花嫁必中我有飛鳥 唔買

算幾貼 今次活動日版係兩個唔同pool
台版就合做一個pool 出
儲值活動就應該台版多D
30蚊 就送SSR
上次十幾蚊 巳經送SSR
睇你會唔會課
日版 開左成年 應該有少少難追
但好似話成日有石送

同埋睇你對劇情同佢地講既野有無興趣
不過兩個版好似都係咁難中 好野

利申：無玩過日版

我2邊都有玩緊
都係好難中

儲值個一抽 你中左咩

水著飛鳥

其實有1隻花嫁係咪夠能力值唔算勁

你忍唔到手喇 係咪
主要睇技 特大傷害/補血 角 仲有隊長技

仲有 主要都係組到同一個學園隊

忍緊 非必要費事搏

上次我6% 都可以中同一隻花嫁

我睇巴哈都好多人中重覆

今次個新pool 可以skip 無新衫 無想要既人物

淨係想要爆乳祭

有人160抽都唔中

呢樣係正常 你有無?
我都80抽無

我都無

留返等佢出雪泉先中

又要打鬥技場 師兄每場點拎高D分?

睇對面咩陣打
練習唔打 相對低分
首選強敵 之後勁敵
無個夠抽 就 編支援 loop 到夠做 既黎打

岩岩上到三
上次都係咁loop到十

強敵完全唔夠打

D牛奶 送勁多
有成百枝

D奶假既 可唔可以留返下次用?

都係得鬥技場可以用 無其他地方用

我知呀 其實係頭1日先要食奶 之後每日等回體打都夠300 COIN
所以先問下係咪可以留唔洗食曬佢

係可以留
但段位都是要衝的
40金幣 一隻SSR

其實換果D有咩用 做副卡?HJ2Q?

當然有用

求指教

你睇下屬性

陰善
陽善2隻

咁你覺得仲洗唔洗換

隻驚成日轉屬性加成

明白 收到 養起佢拎出黎打相應既野謝謝

新手想問下我抽左兩隻一樣既SSR, 另一隻有咩用，除左攞嚟賣/肥料？仲有無其他用途

唔好賣 遲下食自己突破

又出花嫁了

一隻都無 又錯pool

過晒 了 唔補血真係過唔到

就咁企定定係度

我打極都係15話就打唔上....

呢D加成關 一定要同一個學院 先過到
仲要一定要回血

抽左4次10抽花嫁都無SSR

我太少角色....

習慣就好

有D 卡係可以 up 到上UR
唔一定要抽返黎先上到UR
我用果張四季都係SR up 到上UR 頂住先

等佢出第三方儲值 再抽過

出爆乳祭 兩備

抽唔抽我想等雪泉出先ALL煙

抽黎都出唔到

今次第一抽就有

忍唔到手 又係日常收皮

完成忍務後，有機會掉落，咁抽嚟有咩用

巴打 呢個閃亂覺醒道具黎架

睇錯，自膠

利申：新手，玩左1個月

成日都無法連接伺服器

我覺得呢隻驚可以再做好D
咁都睇唔到 不能接受

麗王張卡仲未刷完99
一定要New link 之外 仲要博佢出卡唔係幣

活動送卷有得抽 SSR

伏唔伏?

Game 入面既活動

我知 我意思係必出SSR定好似其他POOL咁出

應該係好似其他pool 咁出
儲緊50張卷 十抽

有個儲值50石 必中黃金假面 SSR

我都儲緊50先抽
果個唔抽 儲多D石先ALLIN

記住用幸運高既打

付費50石個隻勁？又要課金

幸運值 高
無先抽

終於拎到個稱號

麗王呢件衫幾正 師兄幾抽中?

呢個總司黎
麗王抽唔中

出左第三方 中SSR 儲值了

師兄買唔買

又重複

終於過晒

師兄做咩CUT頭CUT尾

咪一樣

得返我同你玩

我都有玩可以加個好友，新手，打到20話卡住

我過唔倒20

卡左兩三日，次次最後俾焰用大技秒

佢招技打晒全場

過唔倒20話

儲技最尾大佬先放埋
用手動 唔好auto